\documentclass[a4paper, 12pt, finnish]{article}
\usepackage{babel}
\usepackage{afterpage}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[margin=0.9in]{geometry}
\geometry{a4paper}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{caption}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage{url}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{changepage}
\usepackage{bookmark}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage[export]{adjustbox}
\definecolor{grey}{rgb}{0.9,0.9,0.9}
\def\UrlBreaks{\do\/\do-}
\graphicspath{{./figures/}} 
\begin{document}
\begin{titlepage}
	\colorbox{grey}{
		\parbox[t]{0.93\textwidth}{
			\parbox[t]{0.91\textwidth}{ 
				\raggedleft 
				\fontsize{80pt}{80pt}\selectfont 
				\vspace{0.7cm} 
				\textbf{MX Linux 18\\
				käyttöopas\\}
				\vspace{0.7cm}  
			}
		}
	}
	\vfill
	\parbox[t]{0.93\textwidth}{ 
		\raggedleft 
		\large 
		{\Large Iiro Aarnio}\\[4pt] 
		Projektissa toimiminen\\
		Tampereen seudun ammattiopisto\\[4pt] 
		\url{github.com/maysion/mxlinux18}\\
		\hfill\rule{0.2\linewidth}{1pt}
	}
\end{titlepage}
\thispagestyle{empty}
\begin{abstract}
	Tässä käyttöoppaassa perehdytään MX Linux 18 -GNU/Linux-jakelun käyttöönottoon ja käyttöön. Käyttöopas on suunnattu henkilöille, joilla ei ole aiempaa kokemusta Linux-järjestelmistä. Käyttöopas sisältää muun muassa käyttöjärjestelmän asentamisen, ohjelmien hakemisen ja päivittämisen. Opas ei sisällä laitteiston valmistelua.
\end{abstract}

\newpage
\thispagestyle{empty} 
\tableofcontents
\newpage
\pagenumbering{arabic} 
\setcounter{page}{1} 
\newpage

%%% DOC

\section{Mikä on MX Linux 18?}
MX Linux 18 on työpöytäkäyttöön tarkoitettu GNU-käyttöjärjestelmään pohjautuva jakelu. Puhekielessä näistä jakeluista puhutaan usein Linux-käyttöjärjestelminä. Tässä oppaassa käytetään oikeaoppista termiä, GNU/Linux-jakelu.

MX Linux 18 perustuu tunnetumpaan GNU/Linux-jakeluun nimeltä Debian. Sadat eri käyttöjärjestelmät perustuvat Debian-jakeluun, sillä se on vakaa ja suhteellisen helposti muokattavissa käyttäjäystävälliseksi.

\subsection{Miten MX Linux 18 eroaa muista käyttöjärjestelmistä?}
MX Linux 18 eroaa monin eri tavoin muista markkinoilla olevista käyttöjärjestelmistä, sillä se pohjautuu GNU-käyttöjärjestelmään ja hyödyntää Linux-ydintä. 

Työpöytäkäytössä GNU/Linux-järjestelmien edut ovat huomattavat. Suuri osa GNU/Linux-jakeluista ovat todella kevyitä ja toimivat hyvin vanhemmalla laitteistolla. Markkinoiden suosituimmat käyttöjärjestelmät, Microsoft Windows sekä MacOS, ovat todella raskaita käyttöjärjestelmiä ja vaativat suhteellisen uutta laitteistoa. MX Linux 18 on kevyt ja suunniteltu toimivaksi mahdollisimman monella erilaisella laitteistolla.

\section{Asennus}

\end{document}
